2020 年 IVE 資訊科技文憑課堂教材

差唔多廿年前我都係讀IVE

TI撚here

粒電有咩問題？

似南橋

其實係咩黎

2018年都係呢幅圖

你粒CR2032係咁?

呢個係South Bridge 嚟

你又啱喎
我未玩過以前啲板所以睇唔出, sorry

仲係2004年嘅教材，回憶返晒嚟